澳洲自由行 無人陪 有冇人想一月去

搵朋友陪我去澳洲 想去好耐 但係唔敢自己一個
大概一月頭 玩10-15日 男仔女仔冇所謂
23歲內 我大概預三萬蚊
我係女仔 性格好易相處 想去大堡礁 想去skydiving
有興趣嘅話我哋約出嚟一齊傾行程

想去但冇咁多budget

下年會去，但要暑假個期
過去有野做

我諗住帶大概預三萬蚊 但係冇人陪 又唔敢自己去

冇咁多budget
你豪玩 我窮玩就冇計啦

你大約去邊到先？

留低tg 可以一齊plan 真心想去

me
10日ok但唔玩skydiving , 有車牌

好呀😭😭😭 搵到人陪 點聯絡你

ryanqoo123@gmail.com

我未去過澳洲

我可以呀，不過我冇車牌

我都諗住年頭去澳洲working holiday.. 不過咩都未搞 未諗
去嘅求指教

大概幾時